是日晚餐 (亂煮)

全瓜宴 (屋企得返南瓜&冬瓜)

6.5/10

我詩食素？

窮

Cc好勁

想食嫲妹整的麵包

而家啲豬肉平過菜

可愛

南瓜好撚正

Cc整嘅餸好岩我食

is!

徒兒叻叻

想食肉

0/10